1. 
aeroportu cel mai aproape de categorie XX
prima data, sch wallpaperu -> afiseaza fereastra cu LDN->FCO pretu fly now

pt prima data cand apas pe fly now, mai deschid un link. (window.open)
hover pe fereastra -> descriere
apas pe liniuta de jos -> minimizare de tot

pt ora locala -> timezone
pt temperatura -> darksky GET
fahrenheit -> America, NZ, Australia
nu exista locale in input json -> en_GB
next / previous -> din array, se sch wallpaperu + fereastra (descrierea)


destinations.json

cod nume_oras obiectiv descriere fotograf

---------------------------------------------------------------------------------

# LA 24 h, queryuri pt cele 30 destinatii
se face update la preturi / temp pt dest array. -> aceeasi ordine, fara shuffle
daca nu, pretu vechi / temp veche
pt pietele non standard -> prima litera
Mapare currency
Height dinamic in fct de descrierea textului si de numele destinatiei ca poate sa cada pe 2 randuri


-------


